大家唔使諗投咩票又分黨分派

大家都係狗
狗咬狗，垃圾既種族
👏🏻👏🏻👏🏻👍👍😊

香港人是低賤種族